發覺喺街見到嘅情侶都…

好撚低質
男嘅柒，女嘅豬
個個都好似唐氏咁
見到都想嘔

你呢

所以話
根本只有低等嘅垃圾賤種禽獸先會拍拖

啱

高質，同緊朋友行街

毒撚葡萄就唔好出街啦

利申：無出街毒撚

高質嗰啲一係上左酒店房一係揸緊車去酒店
點會俾你係街見到

陳述視覺感受啫

push

珍